事到如今，我都唔想隱瞞大家，其實我真正身分就係....

嗯

一早通左天啦 傻瓜

燒死你啊

巨巴 你啲頭髮留成點

幾時嘅事？

未生得長
不過個陰開始長，貼眉

幅圖個人死左喇喎

含啦8婆

真心唔知
無意冒犯

燒你碌腸仔

唔好死啊
我仲排緊幫你奶腳架

升銀牌未

巨巴係銅牌

唔得閒打喇
溫豬，最近都比咗個fd打
你咁講，今晚溫完豬打打rk先

玩下咩英jg雷上去好？
我都想上返金

👌🏻

巴打你睇下國產007 1.14.01係咪露lin

Lee